
                      En mi opinion, la pelicula esta muy bien: 
Buenos efectos visuales por parte de los productores, buena vision para el espectador, buena banda sonora, misteriosa y algo ruidosa, pero bien, y pura especulacion. 
Lo malo es que el argumento es raro, es decir, te explica algo bastante psicologico, aunque te lia en el fondo, si le coges el truco y sigues la pista.
        
            